尋尋覓覓都搵唔到想認真維繫關係既伴侶

係咪只係我對感情太認真 點解當初話想搵段認真關係既最後都發覺自己想挽挽下 一開始就根本無須要投放太多感情

“玩”字咁難打咩？

究竟係認真定玩玩下？
打正字啦香港人

邊個認真邊個就輸

抵啦 玩字都唔撚識打